В даному було використано такі модулі:
    browser-sync - для створення серверу відображення макета;
    gulp - для збірки проекту;
    gulp-autoprefixer - для підключення префіксів до більшості стилів у css (для відображення у різних браузерах);
    gulp-clean-css - для виключення з готового css файлу невикоританих класів та його мініфікація;
    gulp-concat - для створення готових файлів styles.css та scripts.min.js;
    gulp-js-minify - для мініфікації готового файлу scripts.min.js;
    sass - для роботи з файлами *.scss;
    del - для очистки папки dist у робочих завданнях build та dev;


Над цим проектом працювали Городній Юрій та Вунтесмері Юлія.

Над першим завданням працювала Вунтесмері Юлія:

    1) Верстка шапки з верхнім меню та випадаючим меню при малій роздільнійздатності екрану;
    2) Верстка секції "People Are Talking About Fork";

Над другим завданням працював Городній Юрій:

    1) Верстка блоку "Revolutionary Editor";
    2) Верстка секцій "Here is what you get" та "Fork Subscription Pricing"